召集一下 有冇史浩克04球迷？

希望今晚零封挪威唐氏綜合症小朋友

今晚 打比 冇觀眾點睇

唐詩三球 未來英國隊長 2粒
都唔講德國隊長啦

Raman完爆sancho啦

我是貝斯托克粉絲，覺得佢好型好man

你係歌神？

30年多迷

舜文做咩開post?

想問舜文兄，如果去德國旅行，點搵史浩克球員簽名影相？去邊睇佢地晨操？

緣份

報到有件甩晒心口字ge波衫
去過主場睇波 但唔係睇04

有呀 今晚出唔出魯爾

人生第一次去歐洲睇波就係睇schalke
好記得仲係di matteo教緊既時期